樓市沒有只升不跌

當人人都認為樓價升,就係爆嘅時候。
當人人都認為樓價跌,就係升嘅時候。

冇錯

日本都是咁爆法

之後人口老化

直到永遠

跌閪咩 咁撚平

原本都冇諗過香港有得跌，六月之後，我信了

呢排睇樓，跌緊

有排跌，唔好入巿住

正呀！

3zero兩母子個乞衣劏房mola

大家可以討論一下

為什麼要上車博破產

而家個個都睇跌。咁係咪會爆升?

當人人都認為"樓價升,就係爆嘅時候",就係升嘅時候。
當人人都認為"樓價跌,就係升嘅時候",就係爆嘅時候。

是個個小業主不會放貨

富豪已經一年前聞到濃濃的燶味

這是大戶和散戶的分別

豪宅會跌 因為富豪可以選擇移民
納米樓會升 因為窮人只能硬食

跌完都唔買啦
乜錢都走哂出外國

納米樓會跌，因為窮人失業破產

當湯博士看好時
就是大亞灣核爆時！

有錢人轉住納米樓 跌既應該係最上層既超級豪宅

有錢人本身有樓
不用六球買納米樓

本身諗住買
依家諗住移民好d

最大嘅問題係好多支那人買樓
人口老化又點

前排睇樓
係聽過啲aa話
有啲大孖沙係散緊貨

利申：有自住需要，想入市

入市睇自己嘅借貸能力

其實佔好少數

唔夠香港啲銀行借錢比大陸多

問題係香港冇低人口問題
一車車人咁送落黎

未必永遠既
睇好會長升